呢半年走嘅走，坐嘅坐，而你，只係肥咗同窮咗？

半年前我哋咩都唔知：唔知會越來越多黃店告急，唔知下一次出去要等到七一，唔知忽然有國安法，好多人因為咁生離死別。唔知好多人日日諗走佬去邊，唔知根本冇35+1。
到今日我哋又點準備之後嘅半年？日日食黃店就幫到？我知可以做嘅嘢好多，雖然大家都等大佬出手。但大家可唔可以繼續認真做？認真返Twitter，認真返文宣，認真返健身！特別係健身！
議會抗爭已成絕响，我哋同半年前一樣好多嘢都唔知，唔知幾時要再走上街頭。唔通到時先練跑？！保護唔到人都要保護到自己！
我跪地求你哋應承我，每日五分鐘都好，比啲鬥志比啲爭扎。我哋仲有好長嘅路。如果手足坐幾年出嚟我哋全部三高咁好咩